[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (411)

底線

Lm

雷克變做了鋼鐵但未完全勝利地 留名

？

留名 食咗藥好攰

冇，你好正

醫生點講？早啲休息
Take care

普通感冒 聽咗肺話冇事

冇事就好

瞓一陣先

波波好好休息

絕咗交了

咁我呢？

口咗交了

點解我唔知

吓 係你話想要㗎喎

想再要😚👉🏻👈🏻

$500一次

我尊享嘅月費計劃呢？

4月了

介紹返個新嘅plan畀你
依家簽二十四個月約每月只需$23888

不了

去一轉日本食ga仔都唔洗咁貴

你去到日本先算

又冇話要依家去

咁好行唔送

疫襲下空運量大減 凍肉供應恐受牽連

yes....如果屋企雪櫃大d會買更多

屋企兩個雪頗啲嘢都唔夠位擺

呢度有會員做pt幫我洗屋企個泳池

想做part time

保安做唔做？

未考保安牌。。。

仲有咩Position請人

茶茶呢

扮

早晨 準備再瞓

早晨啊

唔 撚 識 啊 屌 你 老 母

交咗份working上去 然後話搵唔到答案

我有保安牌⋯⋯⋯

點解今日唔涼！明明琴晚仲好涼爽好舒服

都仲叫有少少涼呀

依家都巧涼喎

啱啱起身好熱，依家有返啲風 好少少
我都係收返句說話

你好凍！？著返件嬲啊

仲喺床唔想郁 著住背心feel到好涼

起身好熱

你果邊地理位置都唔同

想繼續病落去？

以為冬天回來了已經冇開窗

你果度山頂黎

瞓覺一定係咁 出街唔會背心啦

依家唔熱啦

依然係半祼咁瞓

淫

矛啲咁嘅事

慣咗

一陣雷克以為你真係住港島嘅山頂

秀茂坪丶慈雲山丶四順丶彩雲呢啲叫唔叫半山

一秒以為係，我估唔係住喺香港？

佢好rich..... 係daddy 級 養番狗個種

等佢自己答

真

我喺香港

勿屈 工都冇得返點做daddy

想玩佢隻狗

半山毛毛

想玩假狗

real

圖

唔係呀

求包養

人呢

啱啱上完堂

食飯未

食咗

蕩

好大隻
好大包
有冇人想同我一齊跳

嗯⋯⋯

[member]

上

好靜

好悶
Facebook 勁多 a good doctor 嘅clip，搞到好想睇，但Netflix 冇

就咁google打，有
睇到第3季，有啲悶位

太肚餓 等唔到開飯

[/member]

點解唔講得number

洗唔洗vpn? 我就咁係Netflix search 唔到

屌晒你哋老母咪撚再講
再講嗰個俾我狙擊一世 係咁多

殘廢，係google 啊

佢redirect咗我去lost 嘅page

岩岩無意睇返Facebook Messenger d record
真係感歎時光飛逝，人事變遷

人非草木啊

曾經最care嘅人唔知幾時開始變咗nobody
好sad

一時又想時間快啲 有時又覺得時間太快

事過境遷
真係好sad

Nothing last forever
hug hug

係正常，但始終都係sad

HugHug
變幻才是永恆

喺無常嘅世界入面，真係不停變動

同問 等左好耐

等緊種族大清洗

!!!呢個TVB藝人黃到咁 都冇人支持？？？

估唔到
童星 我細個嗰陣已經有留意佢

有留意開 好正

好靚仔

佢細個已經好正

靚仔唔一定有本心
就好似3號咁
Btw有你哋最鍾意嘅撚

有警甴玩交友app媾女 [多圖] [有狗撚]

對不起，我們找不到你要的網頁。

昇仔

個mon 爆到
全部都唔ok 囉

Facebook 啲片勁多殘国人啲vlog，又話啲野幾貴幾唔好
，又要住死返入你地牆內啦

ok 都唔J佢地

例如？

Twitter

You

睇波波

真
我有佢咁嘅身型就好

約你嗰個都真係幾fun

Cls

靜咗

1點啦
雖然我仲想開switch打機

仲打緊機

岩岩沖完涼，仲諗住摺埋衫玩一陣
先發現原來1點
我又廢咗一整日

部switch 幾日冇開過

你up what

識啲野喎

其實禁食48個鐘係咪真係減到肥消到脂
搞到有少少想試

禁食應該容易過戒口

減到磅 但會連肌肉一齊減
不過減唔到脂

啱

我想減脂

近三個月已經好精彩

我都唔明點解鄰国人經歷完文革六四，都仲可以信共產党

大把赤柬越共受害者一樣咁 真係唔明點解
明明唔係過咗好耐

228真係好sad

真係諗唔明

當初走難又識得黎投靠英國佬，人地改革開放又瀨死唔走
想點

趕盡殺絕都可以叫打壓下 吹脹

變咗歷史台
我冇哂貨吹落去啦
都係訓先

我打機先 遲啲再9up

孫立人呢啲叫功高蓋主啦， 嗰陣時吹到行話
搵胡適取代蔣介石 孫立人做軍隊首領
乖乖地即刻退休咪好囉

其實我覺得唔係好算話美國收日本皮
我覺得係美國幫咗日本一把
嗰陣日本人周圍炒樓都唔係做實業
如果唔係多得美國佬幫佢手 我諗日本人到依家都係繼續喺度炒炒賣賣

228係台灣個時成日同朋友傾

有書睇

總之成個台灣度度都好慘

講親佢哋都嬲

嬲係正常
外省人殺本省人

正如解公安殺香港人一樣

所以返校一上，台灣朋友都有去睇

係，大學中學都有
利申 讀過

依家啲教官冇聲出啦 起碼大學應該係
你試下班教官對住大學生發惡
佢死十次都唔夠

係台灣冇乜機會睇到電視... 就算睇我都係上網睇公視/原視/客家台

佢哋真係會

教官依家仲敢出聲？ 一出聲即刻畀人話黨國餘毒 係咁比人360度圍住批鬥啦

教官室

唔係呀我係話教官依家仲咁喺學校 大大聲聲咁樣鬧學生咩？ 一個唔小心即刻見報
左一句威權殘留 右一句黨國餘孽
跟住就會即刻又有人吹教官退出校園
影響好多人生計呀

見仁見智啦咁就

教官呢啲最多依家咪理下學生炒車
跟住喺大學交下 國防教育嗰啲
即係 讀咗可以減當兵時數嗰啲

其實民進黨做得唔夠絕
應該計返條數 叫國民黨嘔返以前睇電影 逼人畀嗰啲國防捐出嚟
跟住入黨史館抄家 直接起曬所有罪證
之後再抄多次家
依家做到唔湯唔水

我支持共產黨的 唔係共產黨習大大 困住返中國人 世界玩完好耐
唔係鄧小平伯伯一胎政策 地球資源一早用曬
唔係毛叔叔搞大躍進文化大革命 邊有依家個格局

國父紀念館呢啲冇乜問題
中正紀念堂應該直接改劃做紅燈區
又或者炸碎佢推落海
其實國民黨自己自斷財路， 佢繼續行反共路線，即使民主化咗，民進黨呢班人都會冇定企

又岩喎

又有曱甴中武肺啦
幾時先曱甴屋大爆發？

又係喎，死亡率咁高，又唔見香港啲廢老同狗會死

廢老們仲要唔識戴罩，學晒柒婆咁露個鼻出黎

早晨

早晨啊今日天好柒

啊啊啊啊啊

早啊

一早比貓咬醒，再比人炸電話

做咩喺公眾地方淫叫兼除褲

已經出咗門口

陪人整車

我都冇

我之後揸開電單車

前

都叫有少少

貓！！！！！！！！！！！！！

好可愛啊喜歡喵！

服侍下主子

冇錯喇

嗨

到你收兵

屌

茶茶bb

發生咩事

又砌野？
玩minecraft啦

係都你先

本身日日都聽 但老母話個個電台都黃 所以唔聽

隔離post見到你放fa姨，笑死

又放淫

邊到

av女優個個

哦
狙擊咗佢好撚耐
成日喺佢ig開佢波
佢最叻咪嘈唔過人del人留言
垃圾偽女權

一月底去完

大阪京都奈良神戶

京都好正。。。

呃你做乜
可以起下我底

戀愛

要溝Patrick首先要識腳仔
你等佢上水啦

係

腳腳

收皮

睇完100毛嘅zoom party 好搞笑

仲咩 想開？

I have no friends

本身都唔安全

我個樣生得好安全

我有個套仲安全

我同你個套好夾

咁個套係咪要同你一齊用

唔好咁啦

你想？

唔好咩？

依家唔用 遲啲會升值 玩switch算

玩咩？有咩玩

我哋玩Pokemon孵蛋
我哋交配然後生隻蛋出嚟

點玩

同我交配

勿flirt

想被媾

幫你置頂

退po bye

好行唔送

點解唔同我交配

星期六晚好靜。。

我都係

Serrini 有咩睇

佢個concert

波波

大波到咁

我都唔係好明

好淫

星期六真係特別靜

毛毛

打緊機？

冇 做運動

好返啲未

好返啦

唔好咁夜瞓啦

活塞運動

珍妮男神見多識廣，人見人愛不是沒有理由的

今日涼，喜歡！

早喔

冬天重臨

寒到癲

仲著住短褲

Metoo

昏迷咗13個鐘，啱啱先起身

仆街，病咗玩完

病咗！！？
搞咩黎

作病咗幾日，睇完醫生

周月心老師: 每次賽馬日莫雷拉+潘頓= 年回報150%

大家好

好

睇Netflix 睇咗成日

玩咗minecraft成日

又唔trump我玩

一陣又話無電腦又盛 廢事～

用電腦玩嫁，車

各位會員有禮

靜

靜靜

涼

早

食咩做早餐好

食完杯麵同藥

病咗嘛

梳 無追post
咁你仲食杯麵
食清淡啲啦

清水苦水一樣暫住半空

笑死

單嘢好耐下喎

冇哂人？

好失望

輕輕一推

底線巴

好悶呀

想做啲咩啊波波

有乜可以做

同雷克 點擊展開對話？算唔算係一個選擇

呢度定tg先

我冇諗過呢個問題
交返條問題俾你答

嗨 五寶

係得返半條命嘅五寶
可以叫住二寶先

做咩事啊

傷風，再唔好要去驗

好好保重，呢排個個都病咁
我都有少少唔舒服

巫師3

育我

自己都養唔掂

你係等人育

我都想做鴨幫補戶口

呢排冇乜收入

排住隊做鴨

唔好搶生意

Buy 1 get 1

應該唔夠掙

點解要去台灣做？
因為有地溝油？

做爛市
啲人買咗你就唔要我呢個贈品

生意難做呀

夾啦，我出一蚊

真？

500，deal?

500蚊一次都唔得啦
啲女都唔只

多謝巴打sponsor 我闊佬啲嘅 夾兩蚊啦

係你比返500我啊

人盡可夫！

唔係幫襯過主啦

咁嫁，要共渡難關啊

毅進星 $100

攰到switch 都唔想玩

幫你邊個幫我

互幫

500已經好少了
人哋500蚊食一次飯

拖手食飯攬 Full day
畀盡了

未係時候眠

我

okok，聽日？

[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (412)

好好

殘殘

我450啦，拖手，食飯，攬
搶客先

有得攬

Gay post bot

okok, 後日？

喂

排哂隊喎。。

我399 包食飯 拖手 攬
加埋摸一分鐘

2個都咁正梗係要排schedule 啦

Okok，大後日

我都係。。。
冇工返 冇收人 冇人養

有冇人養我？
利申。樣中上

我先㗎我先㗎

明明係我先

我最平

我做爛市199！

粉粉開嘅價最平

有咩服務呀你

唔上床 其他都得

撚你隻狗

可以

咩狗

即係鳩？

可以任摸？

你鍾意啦

佢有養狗

咩品種

好抵玩
聽日一定會更加開心嘅啫

@鳩毛

唔知係因為鼻塞定咩原因
我依家有少少氣喘同抖唔到氣

我係咪要死啦

鳩毛品種？

會窮

想叫鴨⋯⋯⋯⋯

我點知喎，梗係叫佢答啦

幫襯我Ok?

好賤

唔好嬲啦
肉償補數

驚俾唔起

見係你計你平啲

lur飯應

好似吸極都唔夠氣咁，但我又冇發燒

唔會奶咗野嫁可

可以攬住死

全套 全套咩先

你都冇出街

二點五寶

Join

妹妹你做全套，哥哥就硬哂洲

你又知？

雷克

你出面隻咕咕咕係我條針嚟

髒邊好？

全套600係咪cheap過雞

我估我都就死 仲有冇位

殘廢個心入面有位

俾夠800

拍賣會？

夜總會⋯⋯⋯

想玩了

我屋企真係成日都有隻白鴿企係我冷氣機上面叫

先生 今晚想邊個陪你呀？

我想海上撒灰

一拖四可以嗎

放埋你都仲得

佢隻狗勁得意

佢同人玩一陣就唔玩好乞人憎...

我想要天，想隨風飄。唔想沉落海底

有錢？

credit card 可以嗎？

屋企兩老講定 死左想去個花園撒骨灰⋯⋯⋯但有咩花園可以撒😅😅😅

你摸得落手先算

天葬
好恐怖

漂泊一生

嬲

驚未？

有架，紀念花園個啲。佢有條路仔
你上網search 紀念花園 撒灰
好似鑽石山同和合石有

想睇